再固執 走不過這宿命

屌 我睇得明

亂世人飄泊
儘管呼天也不應
偏不改我本性

想放棄 但係唔知點開始

你到底係想放棄定想開始?

想開始放棄

今日都叫春

放棄好易嘅啫
行落去先難

有邊日係唔可以叫春?

咁已經唔易啦

咁唔好放棄囉

屌 唔識講 唉好撚煩

我何嘗唔係好撚煩

details

男朋友一直都話好愛我
但係我唔覺

孤身走 預言像花般錦繡
也像殘忍的咀咒
你是誰 能陪我默默承受

佢做過d咩先

就係乜都冇做過

咁我好似慘d 我愛的人不愛我

乜嘢情況?

係咪以為你唔鍾意佢所以就hea回你?

唔係 傾左成年都黎
日日傾傾到冇話題了

傾咗成年，日日傾，冇話題就梗係正常啦。點解傾咗成年你都唔溝人? 都唔約出嚟呀?